工聯會：唔好圍巴士廠！ (請廣傳）

工聯會個記招，總結一下：

1. 反對罷工。
2. 港鐵高層都有代表出席呢個記招。
3. 叫市民唔好圍巴士廠。
4. 公務員罷工無違反守則，但不支持特區政府依法施政就違反守則。

支持工聯會，唔好圍巴士廠‼️

千其唔好圍

真係唔好圍呀

between, 巴士廠喺邊?

九龍灣(好似係)

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

千奇唔好圍

哇

唔好圍呀

唔好圍呀屌！

工賊會又玩人肉魚蛋呀？

沙田都有

點圍
佢哋6:30就已經出車

沙田
九龍灣
美孚
其他唔知

唔講唔知 圍巴士總站仲易入手啲
感謝工聯會

好似荔枝角都有個

上水?

咁高調，巴士公司會早一日泊定巴士係各站頭了

更正 完整list

推！！！！

凡敵人反對的我們要贊成

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

Ok! 識做啦大家

無諗到

推

滿意

重有沙田同屯門

毛主席

身在

香港暴動始祖又教育後輩

黃竹坑, 柴灣

西環尾好似有個？

工聯會果然係暴動起家

屯門

黃竹坑

5點幾出左廠啦

又要遍地開花，守護巴士

千祈唔好圍荃灣西站同荃灣站，大站嚟 泊咗好多車

唔好

千祈唔好！五十人就可以封廠出口，又要晨早去！千祈唔好

屯門都有個

真係唔好圍，佢哋四五點就出車。

唔好圍工聯會
唔好圍巴士廠

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

黃竹坑 (警署後面), 第一城 (愉翠附近), 柴灣 (工業邨)

柴灣杏花邨交界

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

九龍灣
昂船洲
沙田
屯門

多謝工聯會支持

凌晨圍囉

美孚有員工巴士入去

諗起都正

屯門總修中心隔離係屯門車廠

push

荃灣站同荃灣西泊幾部車就封到站
真係唔好亂搞 區內線冇咗幾部車都幾大件事
日頭重要有好多大線停

港島
港島巴士廠列表
車廠名稱 簡寫 代號 營辦商 地點
城巴柴灣車廠 CTB Chai Wan Depot CWD／柴廠 E 城巴 柴灣盛泰道
新巴創富道車廠 NWFB Chong Fu Road Depot CFD／創富廠 -- 新巴 柴灣創富道8號
港澳碼頭停車場 Macau Ferry Parking Site MFD -- 各巴士公司
（政府土地） 上環中港道
新巴上環車廠 NWFB Sheung Wan Depot SWD -- 新巴 上環西消防街
城巴海洋公園車廠 CTB Ocean Park Depot OPD／海廠 S 城巴 黃竹坑海洋公園道
城巴新巴黃竹坑車廠 Wong Chuk Hang Depot WCD／WHD／
黃廠 S 城巴／新巴 黃竹坑香葉道
中巴柴灣車廠 CMB Chai Wan Depot 柴廠 -- 中巴、大巴士
（先後租予新巴及城巴） 柴灣常安街

九龍
九龍巴士廠列表
車廠名稱 簡寫 代號 營辦商 地點
九巴九龍灣車廠 City Depot CITYD-CITY／九廠 K 九巴 九龍灣臨華街
城巴九龍灣泊車場 Kowloon Bay Parking Site KBD -- 城巴 九龍灣祥業街及臨澤街交界
九巴荔枝角車廠 Lai Chi Kok Depot CITYD-LCK／荔廠 L 九巴 昂船洲興華街西
九巴月輪街車廠 Lai Chi Kok Depot CITYD-LCK／荔廠 L 九巴 深旺道與寶輪街交界
城巴西九龍車廠 West Kowloon Depot WKD N 城巴 西九龍填海區興華街西
新巴西九龍車廠 West Kowloon Depot WKD -- 新巴 西九龍填海區興華街西

新界
新界巴士廠列表
車廠名稱 簡稱 代號 營辦商 地點
屯門總修中心 KMB Overhaul Centre 82廠／KOC -- 九巴 屯門建安街1號
九巴屯門車廠 KMB Tuen Mun Depot 81廠／TMD-TM U 九巴 屯門建榮街1號
九巴屯門南車廠 KMB Tuen Mun (South) Depot 南廠 U 九巴 屯門海皇路
城巴屯門車廠 CTB Tuen Mun Depot TMD N 城巴 屯門海皇路
港鐵屯門車廠 Tuen Mun Depot --- -- 港鐵 屯門新屯門中心基座
港鐵洪水橋車廠 Hung Shui Kiu Depot 洪廠 -- 港鐵 洪天路緊急月台旁
九巴天水圍車廠 Tin Shui Wai Depot --- U 九巴 天水圍天柏路近天慈總站
九巴元朗車廠 Yuen Long Depot TMD-UL U 九巴 元朗東頭工業區康業街
嶼巴天水圍車廠 NLB Tin Shui Wai Depot --- -- 嶼巴 天水圍天福路
設於私人停車場內
錦綉花園冠忠車場 Fairview Park
Kwoon Chung Depot --- -- 冠忠 錦綉花園錦繡大道
九巴上水車廠 Sheung Shui Depot STD-SHUI S 九巴 上水新運路
九巴大埔車廠 Tai Po Depot 埔廠 S 九巴 大埔工業邨大福街
港鐵大埔巴士維修中心 Tai Po Depot --- -- 港鐵 大埔工業邨大華街與大福街交界
九巴火炭車廠 Fo Tan Depot STD-FT S 九巴 火炭松頭下路
九巴沙田車廠 Sha Tin Depot STD-ST／沙廠 S 九巴 沙田圓洲角源順圍1號
大學本部停車場 Central Campus Parking --- -- 香港中文大學 沙田香港中文大學大學本部大學道
環迴東路停車場 Campus Circuit East Parking --- -- 香港中文大學 沙田香港中文大學環迴東路
環迴北路停車場 Campus Circuit North Parking --- -- 香港中文大學 沙田香港中文大學環迴北路
科學園維修站 Science Park Overhaul --- -- 香港中文大學 沙田香港中文大學科學園路旁
九巴青衣車廠 Tsing Yi Depot CITYD-TSYI L 九巴 青衣清梅街近香港聯合船塢
馬灣公園旅遊巴停泊處 Coach Parking Spaces
of Ma Wan Park --- -- 珀麗灣客運 馬灣（珀欣路）巴士總站後方
九巴將軍澳車廠 KMB Tseung Kwan O Depot 閃廠／CITYD-TKO K 九巴 運隆路15號，電訊盈科電話機樓對面
新巴將軍澳車廠 NWFB Tseung Kwan O Depot --- -- 新巴 運隆路15號，電訊盈科電話機樓對面

離島
離島巴士廠列表
車廠名稱 簡寫 代號 營辦商 地點
城巴東涌車廠 CTB Tung Chung Parking Site TCD T 城巴 東涌松慧街
城巴小蠔灣車廠 CTB Siu Ho Wan Depot 小蠔廠／SHD T 城巴 翔東路
龍運巴士小蠔灣車廠 LWB Siu Ho Wan Depot 濠廠／SHWD-SHW T 龍運 翔東路
嶼巴小蠔灣車廠 NLB Siu Ho Wan Depot 蠔廠 -- 嶼巴 翔東路
嶼巴梅窩車廠 NLB Mui Wo Depot --- -- 嶼巴 梅窩碼頭路
愉景灣車廠 DBTSL Depot --- -- 愉景灣交通服務有限公司 愉景灣遊艇徑

一個站頭我當你最多泊20架啦，最少都3-4條線啦，出幾班車就冇哂啦

千祈唔好圍，我問下人係邊先

千祈唔好圍，你圍佢D狗會好唔得閒

咁都俾班友諗到，連登仔受教了

九龍灣最多車，夜晚泊唔晒會擺係街
沙田，大埔，上水細廠
九龍灣果班支持工聯會

巴士總站分分鐘多車過廠
尤其是將軍澳個廠細到仆街，新巴得7個車位，要泊車都泊晒去總站
例如新巴晩晩有差唔多40部車喺調景嶺總站過夜，除咗將軍澳自己線之外仲泊埋601、101嘅車
所以千祈唔好搞調景嶺總站，出入口都係同一個位

咁大劑

柴灣係新巴 城巴戰略重地 大廠黎架！！！兩個廠係連住架！！！！！封一條路就癱瘓新巴城巴 好簡單

政府物流處都會一齊仆街

805 巴士不合作運動公海:

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

九巴嚟講，青衣，將軍澳，上水，美孚月輪街都係細廠，圍都冇乜用。
昂船洲，九龍灣，沙田，屯門先係大維修廠
岀車時間多數朝早4點至5點左右就岀左好多車
如果昂船洲嚟講，廠得兩個入口，一個係貨櫃碼頭7a迴旋處，另一個係興華街西
利申:係昂船洲廠翻工

805 3罷 巴士 鐵路一齊癱瘓

做乜無啦啦比靈感我地

有好多
元朗天水圍屯門
荔枝角沙田
小漡灣
九龍灣
黃竹坑
柴灣
等等

九龍灣幾層高架

果然係專業人士

打開口牌，有d鬼

擔心又籐條陣

你地圍住我點返工呀 我愛返工 千祈唔好圍

沙田太古可樂廠附近就有九巴廠

千其唔好圍，千其唔好影響可樂所有產品生產同送貨

唔好呀

多謝提醒,唔好圍呀

九巴
沙田廠 係第一城附近
大埔廠 係工業村附近
上水廠 係上水廣場附近

荔枝角廠 係城巴新巴既西九龍廠再入面
青衣廠 係西草灣路 好偏僻
月輪廠 係美孚寶輪街

九龍灣廠 係隧巴107總站後面
將軍澳廠 係將軍澳泳池附近

元朗廠 係元朗工業邨福宏街
天水圍廠 係天水圍泳池對面
屯門南廠 係屯門泳池隔離
屯門廠 係屯門狗署附近

城巴/新巴
柴灣廠+柴灣創富道廠
黃竹坑廠 係香葉道
西九龍廠 係海盈邨附近
海洋公園廠
上環廠

哦，即係對家驚人圍巴士廠，大家識做啦

你哋有冇咁早呀
4:00 am開始有司機調車喇

收到

荔枝角都有

搭尾班車去
坐通宵坐到唔比佢出車

唔好圍巴士廠，收到

敵人反對既就更加要做

完美示範什麼是智障

我一撚定去幫巴士廠解圍!!!

元朗工業邨，屯門石排頭

4點幾車長就返廠拎車啦

唔好圍呀大家

會唔會比人趕落車?

圍左好大件事呀

仲有好多
淨係九巴：
九龍灣
昂船洲
沙田
元朗東頭
屯門泳池
屯門
青衣南
上水
大埔工業邨
將軍澳工業村

巴士廠係邊，千萬唔好去

Pish

九龍灣
沙田
荔枝角
屯門
柴灣
黃竹坑

無啦啦叫人唔好圍

推！

正苦幾時有依法施政

圍唔晒咁多喎
btw首先搵左全港最命脈既10條線然後圍佢地d總站仲有效

真係人頭豬腦

主要廠如下
沙田廠
荔枝角廠
九龍灣廠
屯門廠
柴灣廠+創富道廠
黃竹灣廠
西九龍廠

講真佢唔講又真係冇咁諗過喎

工聯會果然係暴動之神

多謝提醒果然係革命先驅

大埔入工業村前面有個
記住唔好圍啊

Push

荃灣站好撚易封全部巴士都係得嗰一個出口
一架私家車就封到

荃灣西係三架 千祈唔好封

巴士廠門口一日營會

荃灣西2邊大直路4個出入口好麻煩

咪玩啦

收到
大家千其唔好圍巴士廠呀 好大鑊架

千祈唔好集中火力圍市區兩個廠 九龍灣同昂船洲 因為成個九龍半島加過海已經可以玩完

各位唔好圍啊

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢啲總站真係泊好多車過夜，真係唔好搞

荃灣西站
調景嶺站
坑口北
寶琳
鑽石山站
屯門站
烏溪沙站
九龍城碼頭
北角碼頭
銅鑼灣摩頓臺
小西灣藍灣半島
觀塘碼頭
中秀茂坪
啓田
油塘
華貴
堅尼地城（殮房）
卑路乍灣
大埔墟站
上水（上水廣場）

真係唔好搞，冇巴士搭好撚慘

漏咗：
元朗西
和合石

千其千其唔好呀

佢真係醒到爆，咁樣提水

同港鐵高層一齊開記招
果然係工賊

一係係巴士廠出巴士果條路加料，等d巴士自圍巴士廠

工聯會其實係未猿始人穿越咗嚟現代香港
佢哋係真係無腦個喎

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全港大罷工！

推俾巴士入部人員，到底會勸大家唔好

幾時
邊度
做乜

pish

好多人搭巴士返工架，唔好圍呀

你班廢青圍嘜撚呢？

工聯會最有建樹係今次

大家千奇唔好圍巴士廠我好鐘意返工

圍巴士廠又真係唔係幾好既
一定要搵多啲人去勸班人唔好圍
講得耐我都唔想

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

甘刀唸到，工聯會真係好叻！

工聯會提水！

推比有心力的人

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

工聯會識玩

唔好推呀 唔好諗住自己去返近自己屋企既巴士廠
唔好諗住每個巴士廠百幾人就夠玩到 全港大罷工

唔好推呀 唔好諗住自己去返近自己屋企既巴士廠
唔好諗住每個巴士廠百幾人就夠玩到全港大罷工

九巴高層全部都藍，4點許蛇，禿鷹，好多管理層都係狗，附近隔幾條街有兩間狗竇，巴打自己衡量

大家千祈唔好做

預計的士小巴會坐地起價

全香港好多巴士廠架喎 點圍得哂

堅尼地城果個呢家汁左了

唔好諗住搵人睇水 有狗出黎既時候就散。狗散又再出黎

【建制狗請重讀毛選】毛澤東：「要允許工人罷工，要允許群眾示威」

巴士車長需要我哋嘅支持

集中幾度？

沙田
九龍灣
荔枝角
屯門
係大廠 巴士會返去入油

我覺得總有D巴士司機會支持
唔支持果D 我覺得盡量唔好挑起佢地D情緒 由佢繼續返佢既工
一陣攬炒又係麻煩
一個也不能少呀兄弟!

呢D咪實戰經驗囉, 人家暴動界KOL, 真係暴動多過你上網喇, 成班連登仔剩係識裝上圍爐, 學下人喇, 唔聲唔聲, 一嘢就打雲精!

一定唔好呀

都有一部份車長支持
但係好多都有一家大細要養 有負擔 我都有卡數要還

唔係咁夠擔出後罷工
要靠各路義士幫手